% !TEX root =  master.tex
\chapter*{Kurzfassung (Abstract)}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Kurzfassung (Abstract)}

Die Arbeit befasst sich mit einer anschaulichen und leicht verständlichen Erklärung des Traveling Salesman Problem.
Dafür wird der Fokus zunächst auf die mathematischen Aspekte des Problems gelegt.
Darüber hinaus werden verschiedene Lösungsverfahren an eingängigen Beispielen genauer erläutert.
Unter anderem wird zum Beispiel das Branch and Bound und das Nearest Neighbour Verfahren verwendet.\\
Der praktische Teil spiegelt die komplette Planung und Entwicklung einer DevOps orientierten Web-Anwendung wider.
Es wird auf die Verwendung von neusten Technologien zur Erstellung solcher Anwendungen eingegangen.
Für das Python-basierte Backend wird das Framework Fast API verwendet und im Frontend kommt das JavaScript Framework VUe zum Einsatz.


